突發！投票站見到黃色橫額切勿投票！

小心中計！
黃色橫額是給黃絲投票的！
明天會有藍色的橫額給我們！

死圖？

11月25！大家一齊投票！